隔離營集中討論區 (1)

上個Post

歡迎隔離緊既爸絲入黎傾下計

Lm

癲 隔離隔到1001

岩岩想覆 如果有型男都唔拘
但懷疑大部分係大叔

你啲粉好正

叔叔抱抱都好呀

不了 嗚嗚
同我同車入營有一個後生啲既男仔都還可

可以要求架 我係問佢有冇朱古力粉拎

尋日又問佢有無維他奶
佢話有，跟住俾左兩包檸檬茶我....
直接叫佢收番唔好浪費野

可能係型大叔呢

佢地肯收返？咁有冇俾返維他奶你？

我係個窗貼左「不用水 Thanks」但一樣收到水

我唔食橙 一直冇拎佢就會收番

走果陣話你地知有冇

真係多到懷疑自己飲得唔夠！！

對面有飯啦

無拎入屋放係張凳度佢就會收番

要補充維他命C呀

飲康鈣c

我都有 但未餓

你地D飯餸好似靚D
D雞扒同意粉比我個邊正好多

有無試過對著對面地盤既工人咳，嚇撚死佢地

lm

呢個我都食過喎

幾時入

我都係食呢個！

都ok，唔算差
巴打你都係鯉魚門？

唔係喎我係竹嵩灣

上個po好似有巴打都係入鯉魚

Yeah

唔緊要啦 都係同一間煮

我仲未遇到塊靚雞扒

西貢啲餐唔同樣 細盒好多

你地番屋企會唔會搵人去做全屋消毒？

我係同確診食過飯only 所以唔會了

同你一樣

果次真係好靚 又滑又好食

11月25號晚 姐係26號凌晨時間
兩點幾先入到黎

咁嗰個靚仔唔係我了

因為確診者係屋企人 所以衛生署消毒左我間屋
你而家間屋有冇人係到？
如果一直有人 而家消毒都冇咩意思

咁慘 但好唔好食？

笑 我記得你早兩日先入既 仲係日頭時間
3x房呀嘛

衣家無人呀
所以都諗隔左十幾日番到去係咪已經唔洗消

你都係屋企人係確診？應該可以叫衛生署幫你消喎
上網睇就14-28日都有機 睇你自己驚唔驚

打去問下先

佢係點消毒架？

拎果啲噴霧噴晒間屋
好似係漂白水啲fd
但唔會噴傢俬 驚整花左
噴過好過冇既

噴左再自己清潔下 安心好多

都幾好味

哇 咁細盒 次次啪個杯麵都唔掂喎

可能係營地伙食？ 西貢營伙食不錯

岩岩收到姑娘問體溫 次次都係交口水果日先打黎

我冇 祝福我地！！！！

好彩有零食頂一頂

呢個好似幾正喎係多菜左d

你係咪好掛住呢到d野食呢

原來不知不覺飲慣左蒸餾水，屋企d水有陣電味

困左兩日，已經就黎痴線，仲有成8日

岩岩有人敲門度體溫 你有冇試過呀？

你係邊到呀

竹篙2x座

10日其實算少啦

無
淨係打黎問候下

你而家係第幾日？

第六

麻甩妹 有冇人上門同你探熱呀？

冇呀，上次麻甩妹話會逐個上門探熱既

我岩岩有人敲門 重要2個人 嚇死
探完熱又走左

係呀 會咁嫁 突擊掛

但我岩岩冇 我見佢有探對面

其實係咪今日冇消息就應該冇事

係囉 佢黎探熱我以為中左

又一日

我屋企人好似話會揾
始終消毒左好似安心d？

會呀
我打左去衛生署問
佢話係排期逐戶上門搞
話到時會約時間

酒店menu 見到都覺得好食
你地覺唔覺啲飯好細盒 有時食完都唔飽

係 又早食 成日要食杯麵 / 早d訓當無野

但無得揀咁既？

你地有冇開冷氣 唔開又焗 開又凍

我住鯉魚門 個冷氣有暖氣功能 都算還可以

我成日都食杯麵

晏就開送風mode
夜晚開24度暖風

開暖風會唔會好乾？

食到想嘔 平時好少食 呢十幾日食左5 6個

老豆確診入左院 岩岩Chp打黎叫我同老母呢兩日準備入
準備入嚟圍爐

想問下入去之後係幾時做test 陽性同陰性分別會有咩命運

知唔知去邊到呀？

第二日同第十日 陰性唔通知 陽性車你去醫院/亞博

想問下你地有冇tg group架 好多野想知想問好似tg方便d

我地無開TG呀 你有咩想問？

開TG驚個post浸左 其他人睇唔到
同當留個record俾後人用

都係想睇下有咩一定要帶
冬天個度夠唔夠禦寒同有冇熱水沖涼同暖水飲
住係一個人一間房定可以兩個人

同埋網絡穩唔穩定？諗緊可唔可以照做公司野，當消磨時間都好

睇個別營地，wifi 接收唔算好穩定
營地有啲無wifi 會提供sim card 比你
但sim card 用夠2gb 都限速

一定要帶糖啦 最好帶一個拖版 帶d好食既杯麵
好食既餅 維他命C 一張快既電話卡 （無WIFI)

竹篙灣冷氣有暖氣Mode 所以都ok

有熱水沖涼 可以煲水既 都會派一枝枝既水
識既而一齊住可以二個人一間房

係 SMT 2GB卡 唔怕俾佢話既 拎完應該可以再拎

而家係咪多數都會派去竹篙灣

唔一定 呢到有竹篙灣 有里魚門 有八鄉 西貢咁

會
唯有飲多啲水
唔開好凍訓唔到

咁都好d，安心哂

珍珠雞，炒烏冬，肉餅

認緊今晚不如熄左佢算

我部冷氣開暖風會開下熄下咁想問下你地會唔會

聽日入營，有咩要準備
(要帶一個10個月既BB)
唔該

可以由90樓開始睇睇

今朝留完口水就好坐立不安希望平平安安啦

會呀
佢係等你個室溫跌到你SET個個度數先會再吹暖風
吹到溫度高左又慢慢等佢跌
同開冷氣原理一樣

你係第一次定第二次？

明白，幾驚佢壞左

冇事冇事，齊齊集氣，大家都要平安無事

想食宵夜
但無哂麵叫

睇左，有暖風都好d

想問有冇浴盤，bb食物（有都死，日日食罐頭)，high chair，蒸奶樽機
打黎既衛生署都答唔到我

同埋可唔可以托外面既屋企人帶野俾我？

潛左半日水 去左煲劇
話說對面有間房轉左粉紅色紙
寫住如無批准 請勿內進
原本係個伯伯 黎左兩日
今日下晝3-4點開始拍極門冇人應
我沖完涼 6:30 出黎就變左粉紅色紙

有面盤 應該放唔落bb
Bb食物可能有但建議自備
櫈都唔sure 呢到得兩張摺櫈
機就唔洗諗一定冇

我間房多蟲（好似芝麻咁細）同蟻
有問佢拎左枝蚊怕水 （綠色off)
有需要你都自備呀
其他日用品都可以問佢拎 但冇得揀款式牌子

佢話可以 但我地冇做過
好似有啲程序要跟

忍下口！！ 如果唔係10日後變肥仔！

平時無叫定？要儲起佢

我之前對面都有 無幾耐去左醫院

佢尋晚有印尼麵，應該後尾無貨無俾我
淨係得兩塊旺旺
頭先直頭話無哂

拍左成粒鐘都無人應咁驚

去醫院間房門口就轉粉紅色紙？

多謝回覆
想問埋有無雪櫃

拍左一陣 過半個鐘再黎 黎左起碼兩次都冇人應

冇

面盤如下：

咁大獲

平時食唔多
入到黎成日想食野，我有quota唔驚

我對面果個係囉 走左重有人咩一大枝藥水消毒

香港地男仔瘦底多

零容忍

因為平時專登控制
控到有時太忙無乜胃口愈食愈少
入到黎坐乘機放縱！

你上左岸更加唔洗忍

你食左未

十點幾食左個ABC 十一點未食

我唔老架 都要Keep

唔該晒
人都癲
要住到17號
兩個喼+high chair+浴盤+尿片+立雜野
去到佢地會唔會幫我搬

你有bb真係會癲 佢地會車到你門口 但如果住二樓就要自己拎 講緊竹篙灣

我諗可以問下
但相信佢地唔會想掂到我地任何野

記住記住帶消毒噴霧 入房前噴噴先

我都唔想掂到佢地任何野，所以我都自己帶去
係BB食既野冇得搞
平時bb食冰鮮雞肉/新鮮魚+菜+飯仔
依家要食junk food
出到黎唔知仲肯唔肯食返天然野

唔知點安排 但平時一個飯盒 大人食係只會覺得岩岩好好

都唔可能俾佢食大人野佢食，大人食物調味料多到

又要個b入，又乜柒都冇，要我自備

唉屌 我入到去update下大家

希望大家識人有bb要入可以有d準確既資料

係 BB真係要拎太多野

今日先第一次留

可唔可以成部desktop 電腦拎入去

我睇youtube見過有人帶mon+ps4

每個鐘都要食野

係呀！之前睇住救護車送左人入院，第二朝就變左粉紅色紙之後好似噴完野會焗幾日先再比人入住

個伯伯唔會係暈左掛

粉紅紙係指間房有人確咗診咁解
要高規格消毒完先可以再住人

一係你試下睇下可唔可以叫朋友幫你買個呢啲煮飯飯盒
再買啲可以擺好耐唔壞既菜
到時整比bb食？

只要你拎到而唔犯法既野 都可以拎入黎

係 真係會坐立不安

唔該先
但係冇雪櫃，係瓜類擺到耐少少
同埋bb依家主要有肉既營養
買左好多instant 粥，吊住命先
希望bb個腎頂到

我同車個男仔就係背囊插左部keyboard

我都諗過 但冇睇到最後點

我中間都有諗如果帶埋琴黎就好

Btw 出到去都咁早起身

已經要番工啦

星期六都要番工咁sad

再sad d都仲有

鍵盤戰士

但你有自由

哇 咁快就返工啦 小心呀

星期六都要番工好sad
Btw, 瞓到俾職員電話轟炸加拍左一陣門先識醒

提你起身食早餐

入緊黎喇
趕唔趕得切有lunch食？

睇你入到黎幾點 lunch 12-1pm左右送飯

成日訓覺俾佢拍門嚇死
今日都訓到早餐凍晒

好快
已經喺大嶼山，牛頭馬面打電話話10分鐘到

係
其實日日都係咁

拍門震醒左個下個心卜卜跳

變左好難食

佢地拍門好大力 好似走火警咁

竹篙灣歡迎你

遲咗起身直接食晏算
仲有兩日咋
琴日冇接到電話已經當自己冇事

係咪真係可以呢？我都好緊張

仲未收到通知入camp如果想飲熱水入面會唔會有得煲

竹篙灣有水煲

其實第二日已經番哂報告
我早兩日問左註營醫生

好耶 因為我見有事都會入院前1-2日通知
所以我都估驗完口水第二日冇事就應該冇事

即係交咗樽後第二日無通知就ok??

姐係我地要過埋今日先安全？

反而想知中佐招其實幾時要入院同隔離
有屋企人中佐招, 衛生署淨係叫等電話
但等佐成日一個電話都無

係咪放棄治療了

正常好快手 但呢幾日咁忙 好難講

營友 準備食飯了

兩至三日會打黎了
我上星期四知屋企人中左
星期日先有入營通知同當日入

我都係交完口水第3日喇冇通知應該係冇野掛

我等左三日

Shit係喎 琴日朝早先交

呢度真係愈黎愈熱鬧

個飯失左蹤

好似唔係好事

你傻左啦

係 我都開始亂

太恨有得出去

不過身體一切正常 應該無事掛

屋企人星期四通知初步確診 24小時後尋日先送佢入院
我仲喺屋企等緊佢叫我入camp

多數入Camp要等2-3日

佢話最快今日最遲聽日

出面真係好得人驚，日日過百出到去都擔驚受怕

係 有啲小區都爆得好勁
可能出面仲危險過呢到

大雞扒 大雞扒送到

same 起碼要過埋今日先安落

食飽飽，有咩好做呢

睇下大媽跳舞

仲未收到通知入camp 係咪多數今日唔駛入住

正

唔一定架 我果時係3 4點收電話 話6點黎 最後改到8點

咁晚飯點算

本身叫我入黎食 最後叫我食自已

半日啦

煲緊劇

睇緊咩呀？

韓劇 入營前dl落

實無事既

未必架 我同事夜晚8 9點先收到call話11點黎接

捱埋個半日 我就有覺好訓

咁撚仆街

係好夜先入營，多數都係11點幾先聽到啲小巴聲

我琴晚就係11點幾先入營

想問下幾時會收口水嫁同埋有咩可以問佢拎

唔定架 通常係入營嘅day2

野飲、梳打餅、杯麵、蛋糕仔、洗衣粉、sim卡呢d都可以

多數day2同走前3至4日會派樽，派完第二朝就會黎收，收完2日內如果係陽性先會通知

洗衫係點安排法

房入面會有面盤俾你，如果需要洗衣粉就可以ws佢俾你

好彩喺屋企慣左手洗

洗衫都可以hea下時間幾好架

我兩點先入到黎 12點上車

講起都好想問佢拎

我由上車計到落地 用左二個半鐘

我都係 我第一個上車 跟住佢兜多四個人
差啲暈車浪

岩岩拎完，拎到公仔麵

咁樣架咩

係呀 佢會兜晒你果頭附近既人一齊上車再入黎嫁

派冷氣遙控

要派架咩？

我架車有個大媽搭到尿急

唔通果邊d房係新？

B08

咩公仔麵呀？

我地個冷氣搖控係牆 有條索帶綁住

呢個

勁喎

嚇撚死衞生署打黎 原來係問體溫

係呀 我琴日俾佢嚇左二次 因為我琴日交口水

一次打黎問體溫 一次敲門探熱

仲要驚埋今日

臨走先中就真係幾慘

好驚有潛服期

麻甩妹 我地係咪第二次都成功啦

仲未收到通知入camp

咁慘

我寧願住多幾日屋企

入黎既好處係有人送3餐

又食飽 又一日啦

今晚入竹篙灣
好驚悶死

唔駛驚 係會呀

我諗係掛！！！！

住幾多日呀？
我入到黎第七日開始頹

係咪唔會有電視睇

14日

咁快 我尋日開始14日到而家仲喺屋企

屌佢 我琴日開始架 但佢由6號開始計14日囉

點解會咁

有電視睇既 放心

冇理由嫁 應該由最後接觸確診者果日開始計

坐緊車入竹篙灣
好鬼凍咁

歡迎歡迎

呢到有暖氣呀 好溫暖架

明報講話凍到嘔架

唔會呀 有暖氣 今日重好貼心派說明書教你開暖氣

幾好

呢到d人係幾好架 個個都好Nice

收到咩台有冇viu

咩台都收到晒 放心

會唔會強制你作息 開燈熄燈時間同一日三餐

我有個大膽嘅諗法究竟可唔可以叫肥牛

唔會 你唔訓都得
但每日派飯時間都係咁上下
早餐8 30左右
Lunch 12 30左右
Dinner 18 30左右

welcome welcome
住咩間房咩數字頭

你帶左個爐呀？

係
琴日烘咗啲熱狗包嚟食

你真係好野
佩服 咁你真係要問 順手問埋有冇芝麻醬

我今日試咗叫午餐肉睇吓佢會唔會送過嚟

芝麻醬ching sick sik

咁營地條友有冇應你「已安排」？

笑死我

未

仆街可能真係冇

琴晚要指甲鉗好快覆我話得

追佢 話未收到午餐肉

拍甲鉗都有Dom Dom有貨都唔奇

認真有機會有

你夠膽問佢拎午餐肉已經好癲

原來營地係叮噹黎

百變比卡超

我講緊真係百寶袋 乜都有

你今日入唔成？

冇電話岩岩打去問衛生署佢話唔清楚 聽日已經day3

沒有午餐肉及生果刀提供

哭

呢個時間真係又可以等聽日

驚你自殺
無午餐肉 火腿有啦掛

咁生果又會唔會有呢

生果會有派 一係蘋果一係橙

漏夜走去竹篙灣 希望冇人見到

點解絲打你咁趕

足足14日？

我係入camp佢話11:00車

11點先接你？去邊到呀？

仲快過你

去竹篙灣

咁咪好

你屋企好近竹篙灣架？咁夜先接你

唔近...佢6點幾先打黎話要今日接
咩都未執...佢就話11:00

好怪喎

下 你哋好早入？

大家要打飛機可以用jable.tv

我尋日開始要隔離但仲喺屋企

我果時8點上車 好似成10 45先入房

咁我咪要一點

但我係第一個上車 跟住接左3家人

你上左車未？

可唔可以叫foodpanda 外賣

唔可以

肯定冇人敢送

其實咁夜先入係咪著數d

辛苦照顧我地果班人姐

少d人見到我諗

期待緊你住我對面 好多吉房

下 見到對面架？ 屋黎？

見到呀 貨櫃屋咁囉

咁咪打飛機都見到

你唔拉窗簾 有機會架

我想問上網張2gb sim, 你哋係換走原本果張自己電話卡？咁啲朋友點打比你

雙卡機 / 二部電話

頂 我得一部

電話一定要長通 唔係呢到d人搵你唔到

對面重未有人住

巴打 我應該同你一齊走

我都半夜十一點九先上車

飛線之後先換卡

可以相認

好的

終於入伙

頂 冇風筒架咩？

應該一入房就有㗎

擺咩位架 唔見既

枱面

電視機隔離

枱面有可能派漏 可以whatsapp民安隊拎

我得水壺同電視

好的 我問問thx

點解我開左暖氣都好似係冷氣咁
Swing 㩒極都唔停

點解講到咁恐怖既

禁去暖氣Mode佢會好似熄左機咁 等3 4分鐘
佢就會好似噴冷氣咁 等多陣又feel到暖

我果部係咁

唔怪得之即刻教人點開暖氣

今朝早餐好撚正

你食咩呀？我食牛角包

我食生煎包好悶呀

我食完都唔知係牛肉味

我都係烘熱好撚正

個冷氣好嘈

你就好啦 有爐

開暖氣係勁嘈

食到尾真係唔想再食

你哋有冇開？定開窗

全部嘢都好dry

我入左黎咁多日 除左拎野食 無開過窗

我都係打開對門凍到仆街

我開後面個窗算
琴晚訓得勁差 個床訓到人腰骨膊頭痛

你咁多日以黎係點樣過

我唔敢開 長期開冷氣/風
我呢邊成日有大媽出走廊行

下

認真用佢個冷氣都夠

懷疑係我對面呀伯
但房唔開窗其實暖過出面
同埋一日四枝水我飲唔切
而家仲有八枝未開

真 尾三日開始 真係唔想食

係囉同埋其實我覺得係個伯伯唔識得用個冷氣

開窗會有蟲 你試下半日睇下有冇多左

係 因為平時屋企冬天唔開冷氣

好試一試先

係呀 一係曬衫 一係行黎行去講電話
我就唔敢開窗了

開頭都重覺得幾好食

屌我聽到有人唱山歌

第一日食早餐，燒賣好食，雖然凍晒

燒賣有燒賣味

邊間房呀 咁好唱口 係咪跳舞群組既屋企人

點解我係炒麵唔係生煎包既

我要牙刷佢俾牙線我

再問佢拎

你地通常一次過問佢拎，定係一諗到要咩就whatsapp佢？

我尋日中午問佢要支水，夜晚都無未有，再問，前後問左兩次，今朝出面有3支

報復式贈送

我拎得最多係野飲同零食
次次都係同一句 想要零食同飲品咁

有咩零食同飲品

你去返上個Post load相睇 有好多

又edo朱古力餅 又蛋黃糕 又倫敦卷咁

想要午餐肉

問到佢有為止

我好想睇下你個爐

真係好正 你真係好醒

好享受人生Feel

有肥牛同午餐肉先得㗎

我都覺得幾享受

點解你當初唔帶午餐肉架？

你哋有咩做有冇讀吓書

屌我都後悔緊

三日玩爆咗隻pokemon（劍盾即係垃圾Game) ... 而家down 緊芒亨

74行多左個男仔 有冇上連登呀

Pokemon玩對戰架咋 有冇買DLC 我玩左幾百個鐘

出去想買Zelda無雙

唔dlc啦啲劇情實在太垃圾

而家down la

Pokemon劇情基本上集集都可以飛
係係真係玩生蛋同對戰

DL成二個鐘

咪抽PS5 抽極都唔中

我叫左兩次蛋糕 都冇卷！！！！！
想食個好啲既生日蛋糕都冇！

佢有時係貨不對版

巴打 你好癲

洗唔洗係個窗到大叫生日快樂比你

有咩零食 上個post load 唔到相

咁係咪會暴露你位置

都係d蛋糕仔 唔同牌子咁

餅 糖 杯面 蛋糕仔（中/西式）
我同佢講想要蛋糕/卷果啲
佢俾呢個我

我都係 我哋係咪會同一日走

呢排係拎到呢個

未入營前嗰幾日我諗住要對自己好啲

你有冇食到？好唔好食？

我唔知我依家仲聽到有人咳到痴肺咁

我覺得唔差

邊行

佢夠膽開口問人拎午餐肉已經笑死我

你入邊個營? 八鄉可以同佢地講bb用咩牌子既奶粉尿片 入營後2-3日會盡量提供比你

我會唔會自爆 30幾

喂！我都係！

見唔見到個海

可以借爐

想食薯片但佢無

下 咩原來會見到海 我唔見好似

食唔食得晒印象中你就出得營

無架 唔會有呢d 好似有果d沖奶食果d美錄

今晚12點走啦 不過我聽朝先走

生果洗唔洗order 架？ 定跟餐？

我聽晚23:59就走得 好期待

自動派 今朝都有派架

仲未收到入營消息
反而今朝衛生署打嚟問我老豆係咪仲喺屋企
屌咩 入左院兩日啦

無 我份早餐都唔係跟我份餐單

死啦 第3日啦

係 正苦做野亂9黎

我而家有6隻橙 4隻蘋果

咁你有冇落街買野食

想食橙😂

佢好似由入camp開始計日數完定點

準備一陣都入黎竹篙灣

我隔離房中左招 岩岩俾人夾走左

屌佢 琴晚漏夜著草 比人影低左 正仆街

屋企仲夠餸頂埋今日

計最後接觸確診者日

由最後接觸確診者計 所以我今日叫day3

希望係74行岩岩入左個男仔
重有3間吉房

我最後接觸係4號 佢由6號開始計我

下？

咁入左黎會唔會再叫你吐口水架？

你點知入左咩人

咁有d怪 會唔會醫生攪錯

佢派咗你無食到？

比屋企大堂啲人影 屌

會 前後二次

佢4號初步確診囉 可能因為5號先出確診？

男朋友準備入去 想問下可唔可以帶吉他 驚佢悶親

你睇到架 佢重係門口影相

無日日食 隔日食

你開窗簾？

明星

類似

見到61個邊入左幾個人

總之係計你幾時最後見佢 假設10號見佢
就由11號開始數14日

我龜得自己依家好似一隻寵物
有人敲窗就出去拎野食
我屋企啲寵物都係咁

可以 飛機杯都可以

我長開 係訓先拉

係

坐監生活 分別係可以上連登

哦 咁啱喎 原來5號開始計我 我18凌晨出得
咁好似琴晚夜走 可以係屋企留耐d

同有電視

咁咪同比嘢食d人眼望眼

咁岩啊 我都係

希望可以一齊全身而退

你哋問佢拎上網卡 佢要幾耐先比到

邊間酒店係最新隔離營

鯉魚門無電視

係呀 幾好呀

如果有貨 可能隔兩三個鐘就會比你

睇有冇貨 如果有大約半日到收到

唔係掛 咁慘

哇屌

答你唔到

係呀叫佢帶定飛機杯，冇結他都唔緊要最緊要有飛機杯

我琴晚凌晨問 依家都未有... 今晚6:00再問下先
你哋有冇做公司野

絲麗

呢樣真 同埋帶個爐同午餐肉

我準備帶laptop入去當wfh

帶左電腦 但少

我買左3個合味道同呑拿魚餅果d零食
早知買夠8個

是

Wtf 想要似樣啲既蛋糕 可唔可以送俾我

叫屋企人攞過嚟啦

我最後悔係無買糖同朱古力

咁遠 慳住食算

我有蜂蜜糖同雪吻

你cap圖 問營地 喂 營友有喎

係呀十年前同五年前去過兩次都冇
所以我先覺得竹篙灣有電視睇好好

吓 真架？定你你間房無咋

真係好撚慘 俾人歧視
我果陣係屋企隔離
foodpanda 黎到樓下死都唔敢送上樓
我話放門口 我唔會開門
佢都唔肯 好撚慘 管理員又話唔會幫手拎上去
屌 好似我有麻瘋咁

冇架 好似得收音機同埋鯉魚門d設施勁殘舊

下 佢第二次驗先中？

貼係大堂 提其他人小心

似係

我都覺最慘中果個都係比人害 唔係群組果d主動招惹

準備又食飯啦 又半日

好慘呀 我地出到去都要小心

你今晚走呀嗎？

係呀 食埋晏仔準備執包袱

係咪有個巴打都今晚走

出返去有時間都返黎吹下水

呢到愈來愈多人

咁晏晝走穩陣喎 可以食多2餐
記得唔好著番走果套衫費事比人認出

係 開頭得我地3個

一入大堂 「確診者呀！！！」

之後全班圍住影相

走呀 一路行 後面一路消毒緊

癲 走果陣營地會俾一張冇武肺既證明你
到時佢地影 你就掣起張紙

冇嫁 一係 23:59 一係10:00 兩班車咋

我down 左個台灣app 全民party
係唱k app黎
可以同唔識既人/朋友隔空唱k
等佢比張sim卡我就玩得

好似護身符咁

係 跟住果兩星期我會將佢同身分證放埋一齊
有咩事就拎佢出黎

上網卡係咪無限攞

除口罩 佢地即走

早上定晚上好其實
係送到我去屋企樓下？

咁我帶定部舊電話去當wifi蛋先

巴打好醒

東涌地鐵站

終於食飯雞扒真係好好食

我d行李執好左兩日...

我都係最尾兩日開始食到想嘔

亞博今日有鰻魚飯呀

係 我而家都係

你同麻甩妹係咪走得啦？？？追唔切post

係 勁正 2大塊鰻魚

我今晚 巴打聽朝

係咪張隔離令寫幾多號, 就係幾多號走得? 定係要+1日?

病人重食得好過我地

有冇日日同老婆瘋狂造人

係自由既味道

今晚呀 但我聽日先走

你返工點呀 同事有冇驚左你？

果日既23:59

痴張冇病證明書係枱頭

無啦 好驚有菌

冇話嫁 睇你自己
我想番去訓自己床 所以寧願夜晚飛的走

有冇同佢講生日話唔定點埋蠟燭送過黎

痴係個身

好似聽講 12:30am左右會出到去

成班醫護唱生日歌

冇 我低調 一陣試試個蛋黃酥

有冇得訓醒先走? 定係每日得一個時間可以走?

一係23:59走 一係第日10:00
有車去東涌地鐵站

太好啦恭喜晒

恭喜晒暫時入黎吹水既都平安出番去

係 終於捱完 好感動有大家陪

同事冇人驚我仲好羨慕我有得入營hea仲話如果自己有機會入要帶滴漏咖啡

你今日生日?! 我都係

我都覺起碼有番4-5格社交
利申以前玩開sims

真係唔想再入黎果重不安真係⋯⋯

生日快樂

成班著住藍衫一齊捧住蛋糕唱恭祝你福壽與天齊

滴漏咖啡

大家生日快樂呀

年年都有今日？

都係自己床訓得舒服

重識嘆過叮噹爸

歲歲有今朝？

半個鐘到東涌？
我入嚟果時 我屋企黎都係半個鐘

啋呢首唔唱得

點解未有飯食架

不過接下人攪下野 都差唔多

我黎果時得我一家

係咪漏左me

你哋有冇用隻社署杯裝熱水

可能係喎 我地食完好耐啦

唔敢用

恰9me

快d問下伙食果個營地

Whatsapp 左佢

好慘呀

2點啦

用過一次 唔知係隻杯定係啲自來水有味
之後都係叫樽裝水算

你哋係咪都係keep 住嗌樽裝水飲？

有飯食

我想沖茶包唯有用隻碗

我係煲水都有飲少少

太好啦

肉醬意粉 幾好食

我帶左杯 不過走都會扔了

聽朝走

正呀

你咁醒

我都有帶
拎埋滴漏咖啡黎飲

巴打 同是天涯淪落人

頂你地

你又有得相認

加油

你都隔離緊？

第2日，16號先完
叫佢地俾d bb糊仔九世都未俾到
唔係我自己有d真係餓死都得

加油呀巴打 仲要照顧bb

我屋企人有福喇

生日快樂
祝你地身體健康

吹下佢地 慘

終於打嚟我都係入竹篙灣

恭喜晒

嘩 我對面突然住滿左

同絲打你隔離時間地點一樣 保持聯絡

你都30幾？

知係竹篙灣 最快4點幾送我地入去

我對面住左人了 頭先2點幾3點好多人入伙

可能係74

咁後

74有4 5個吉 今日入左一個

我想問佢一日會幫我探幾多次熱
係咪淨係早上一次
你哋係房著出街衫定睡衣架
我帶少左褲 得一條睡褲咋

睡衣呀 咁你有出街褲？ 一係照著出街褲訓囉

有一條出街褲咋

唔係可以開暖氣

係丫 我怕佢聽朝黎探熱 見我著緊同一條睡褲丫嘛

驚見人就冇所謂啦 佢地唔一定同一堆人
我以為你驚污糟

我都唔係好驚污糟既 有底褲仔

我帶左兩條一樣嘅睡褲

竟然會買2套一樣既睡衣

你哋係用手搣橙定點

係房有無帶口罩架你地？

用手

我就無啦

我都冇 佢how門我就帶番先開

我同呀媽一齊入 諗住日日戴

你地沖涼去唔去到水？ 每次沖完都水浸咁 要用地拖吸水沖落廁所

我都係 如果房要帶 係咪要帶住訓

咁訓覺照帶？

去水慢 但無你咁嚴重

我同老豆住同一間房 訓覺都戴

兩張床應該隔好遠？

我都幾乎去唔到水 次次沖完 都成個廁所濕曬 水浸
但點解你有地拖嘅？

大約等幾多日先入去 衛生署話今日或者聽日

我都去水慢 無咩浸到咁勁

以為得我係咁 差啲想同佢講換房 地拖一入屋就有 同掃把放埋一齊

浸左半隻腳掌好彩無流入屋

你開好大水？

下...我都冇地拖可能佢預你會用到所以比埋你

咁真係好辛苦

我覺得都ok既 不過我本住一中二個都會中 所以無理了

本身間房有地拖同掃把架

習慣開大啲 但沖幾分鐘都係咁

2-3日

好似打機比嘅item咁 一定會有用

開太大水好快無熱水 好慘

冇錯唔係冇理由無啦啦有d人哋冇既嘢

岩岩上左車我係最後一group 黃大仙出發9個字到

好癲, 影埋相俾佢要粥仔, 佢都係俾果蓉
尋日打電話去可靠D, 真係有送啱野黎, 仲好快就有

架車坐得好辛苦好chok
琴晚係觀塘30分鐘就入到黎
全程唔停紅綠燈
勁著草feel

可能唔識分

係 彈下彈下 我第一個上車 搭左二個幾鐘
岩岩食完飯飲埋野 搭到急尿

點解唔入嚟先食
我希望今晚抽中螺絲粉

因為果時話6點車我走 點知6點打黎 話要改到9點
叫我食左飯先

我今晚係食螺絲粉

我都揀左 唔知佢安唔安排到
你咁多日邊個最好食？
我覺得今日肉醬意粉都幾好食

到埗

呢個雞扒最好食 真係好食過出面買

邊行呀？

我對面今朝4吉房 而家得返1間

CSL 竹蒿灣收得勁差
玩唔到手遊 點算好
有無得借wifi 蛋+ 電話卡

係咪星期六 我都揀咗

有得問佢拎電話卡

星期一夜晚B

頂 我簡左a呀

你黑仔啦 一星期得一次

希望佢比錯啦聽日

新黎既爸絲 早餐無咩事 唔好揀炒麵同素餃子
難食到痴孖根

唔早講 我揀左啦
豬骨粥好唔好食？

粥又ok喎

86

好期待呀 呢個粥好似好正

哎喲 入唔到75 我岩岩見有架車係75停左一陣

有冇人39

我房連地拖都冇

你試下whatsapp問佢拎 本身我間房又係咩都冇 問佢就拎俾你

係 需要咩問佢地拎

食螺絲粉啦

想問你地係咪每次都有餐具跟架

係 未試過無 試過多

我無啊 點解咁對我

佢都無比我 好彩之前淨落 原本留黎食杯麵

我仲未有

差唔多食完啦

A餐d魯肉同蛋幾入味

都幾好食架係

今晚走既巴打 你有冇收到集合消息

我問過營地 佢答我 會有人打俾你
如果無 你搭九左右出去搵工作人員幫手

你今晚講返點上車呀最後
Thanks

有新一批營友到鳥
係我門口落車

今日都入左好多車

其實比我想像中好食

我頭先都有

但冇人上黎報到

可能係老人家

有無話架車送到去邊俾你落車走？

竹篙灣全部去東涌地鐵站呀

收到

我都執好晒野啦 準備訓多晚走人啦
大家加油呀 我會返黎吹下水

麻甩妹 重有2個鐘

想問係唔係無風筒？如果間房無可唔可以問佢借唔想帶太多野過去

未收到電話 有啲不安

應該有呀 唔洗自帶呀

Thx準備聽朝過去

祝福你

應該無咁快啦 起碼都11點先掛？

竹篙灣係有風筒

其實住落又無想像中咁悶咁恐怖 當抖下

會 呢樣一定會
公司都驚左你

巴打有冇收到call? 執好野未？

佢完全冇call 我
岩岩wtsapp追問先講我知 嚇死我

其實要點做呀即係？

我琴晚問佢 佢話會會有同事通知我
一直到十一點都冇 我再wtsapp佢
佢話如果11:30冇人黎我房接我就自己出去搵人幫手

即係同答我一樣靠自己

你地而家應該離開左間房啦喎？

離左了 點名中

係邊到上車呀最後？

我跟人流 佢係會點名 入房叫人出嚟
係我太心急

咁即係係房等就ok啦

係 心急人上

希望唔駛再返黎

係我黎，勿相認

你又知係我 聽聞今晚有幾架車

頂 一定唔好番
祝福大家

應該有好多車
有啲咩要注意

12點！！！

我都成日想番黎吹水

大家第二次交口水之後幾耐先收到短訊我今朝交咗 好擔心臨尾香

我想問個風筒係按制？點解按極冇反應

呢個掣推上

你果個好似靚好多咁既

唔會有架都係

出返去生生性性 唔好又入黎啦

下我完全冇收到囉
咁姐係你地已經換左？

仿dyson

冇啊 搞咗幾日都未有人換 不過我照用都冇問題

唔好用啦真係

哇 大佬呀

但其實係啲咩問題

佢咁講 你唔好用啦...
我屋企試過一款用用下 條線同風筒柄個連接位爆火花
之後bom一聲全屋跳制

臨走係咪冇早餐架啦？

我試過去旅行 用到個風筒出風位入面有火

無架啦

點解你哋果啲咁新潮...我果個個制都唔係正中間 推唔到上去
都唔知問唔問佢要第個好

仲掛住佢個早餐

我都試過嚇死我

有冇人知呢度咩台收得好d
我csl上網有時爆格load空氣

其實呢到d野都唔知係政府買 定邊到乞返黎

其實應該要俾埋早餐既

我SMT同電訊數碼都ok

果下超臭 勁驚攪到跳電

岩岩收到有早餐

我果下係有燶味
爆火花 之後閃白光

勁殘

咁急點食

百佳3仔卡唔錯

我用club sim同3仔黑紅卡都OK呀

個炒米粉好難食

食完早餐 繼續做廢青

上左車啦 大家

炒米 炒麵 素餃子

係自由呀

好似有陣煙燻味

即刻去迪迪尼酒店食個自助餐先啦

係 好難食係炒都難食

直車你出東涌

上車坐番去迪迪

迪迪尼而家係咪無開

冇開啦

岩岩架車上晒人 等一個男仔 等左成十分鐘
你咪你呀

廢到第9 10日 有少少習慣左

有得廢都係好事 早晨咁多位巴絲

早晨 一早起身扮工

聽到車聲 係咪有新人入camp

入得營既車 都係入架啦
走既車唔會入營

大家都係食三文治，差咁遠

返工未呀你

我都係csl加百佳3台卡都ok

肉餅 粟米魚幾好食喎

佢入去直頭好似美食團咁

拜拜啦百變比卡超
唔好再反黎，唔好掛住呢度保重身體各位

都係帶多咗個爐

想問你走前幾多日先收到樽仔？
我依家仲有5日，都開始擔心衰收尾

請左假呀 琴晚咁夜

前三日左右 冇事既

走左都仲擔心緊自己會唔會假陰性

入得呢個Post既暫時都好平安無事出返黎
多謝晒你 大家都加油真係

唔好諗咁多啦

唉入黎之前一個禮拜先玩到7至8個鐘電話，入到黎之後，平均一日都玩7個鐘

本身話今朝黎接我 最後3點上左車
但係體溫一直徘徊37.6-37.8 量左幾次都係 所以趕左我返屋企唔使入營，要再等電話

我都好信啲野係有安排
雖然要隔離好唔開心
但因為隔離都有啲事順利完成左
希望你陪完你隻狗行最後一段路
自己都大步檻過 乜事都冇啦
Take care呀巴打

我都係咁 一日差二次咁制
部Iphone跌左2%電

小心呀 爸打

除左對住部電話完全冇野好做

Take care 爸打，我自己都有養狗 完全明你感受既然個天俾個機會你陪埋佢最後個一程，一於咩都唔好諗，陪埋狗狗先

其實呢度仲有咩零食可以request
如果屋企人想送糧入黎通常批唔批

可以拖下地 （可以問佢拎消毒藥水）
做下申展運動

正常係緊急野先會批

零食其實係一批批 佢唔係長期入同一款

睇運 8月果時見到人拎到萬樂珠

巴打識嘆

話說我收到條瑜珈帶（員工慰問個啲嘢嚟），
加埋營入面條棍，就可以做gym

Send返俾營地睇 呢d先叫三文治

百佳Sosim 唔掂

掂啦 邊食邊操

有冇人係觀塘帝盛 一齊吹吓水

唔拎肥牛 拎d雞胸

伙食正唔正呀？

屌我相信冇 雖然好想要

有冇枱櫈嗰啲

免費住？

我今晚返到屋企 岩岩買左肥牛 整麵食

唔清楚 應該政府埋單呱

未到 去緊

應該係

你夠膽影上嚟我出到嚟就打鳩你

住酒店最正係張床
但好驚個中央冷氣出事

好正架
今晚營地都有大雞扒食喎

隔離14日有咩做好 有冇啲短時間可以學識嘅技能😂

有冇帶飛機杯？

連丁14日技能

OMG 😱冇

14日學 量子波動速讀

無咩好做架講真
帶個爐煎下三文治 / 帶部PS NS玩下

都無既話 真係煲下劇架咋
我住左12日 日日都訓2 3次

岩岩派左第一次樽了 好驚會唔會有事

第一次中招既機會高過第二次其實

不過中左都要接受

多謝你同埋多謝個天俾機會我陪埋佢最後
狗狗啱啱走左了，希望佢唔會再經歷痛苦

小狗

一陣要去急症室驗左如果negative就會入營
睇黎今晚唔洗訓教

係 我第一晚知道屋企人同要人營都訓到好差

Thx我無諗過呢日黎得咁快我已經好掛住佢
成件事好唔真實⋯

係咩狗黎架？

真係中左就認命

無事既

唔好太傷心 狗仔會知道的

雞扒扁意粉

佢會守護住你既

食咗幾撚正

練大隻

我覺得係最好食既野

出返黎覺得好凍

D物資一係唔黎 一黎連續黎

你落左咩order

痴線你仲掛住入面既野食！

呢個真係好好食
出返後感覺好攰 好似去左個旅行咁

因為佢好似係10 4 8點送一轉咁上下架

佢都陪左你好多年，佢好叻架喇
陪埋佢最後個段路，唔好有遺憾

多謝你哋安慰我雖然都係要啲時間消化下

Btw我宜家連營都入唔到 醫生叫我住院
我坐左喺度好耐好耐，野又未食水又無得飲
醫院入面凍到hihi, 個area等我一個喺度等，醫生姑娘人影都無隻，唉好無助好崩潰

8座5樓成層隔離

真係唯有等⋯⋯⋯⋯⋯

點解住院既？
咁果陣去急症室驗都係吹風坐冷板凳
但冇住到喎 陽性先住
陰性就番屋企

係咪好多賓賓嗰架車

同佢講左我要去隔離營 但佢話發燒都要住院
重點係九半等到宜家都未有人搵我 無床俾我訓
咁凍 無病都變有病

照左肺 lur左口水 咁你有冇得訓床同食野
佢地真係好慢

係呀

爸打而家點呀？

不過點都好退左燒都係一件好事

休息一下先 再匯報情況！

Day1啲飯都熱 味道 可以

無得揀 唔岩食有冇杯麵提供？

Day2 早餐

哇 D粉米好過竹篙灣好多咁

竟然有合味道食

係呀 我都拎 二隻味

邊到有得拎合味道

想問琴日收左口水樽 大約幾時會通知有無事架

whatsapp佢哋話想要杯麵就得，隨機的

佢比左2個泰國既我

尋晚食咗一個abc，好撚難食

唔係掛

酒店隔離真好
洗唔洗俾錢？

有多一個家人確診 好驚

同住家人？

係......

咁而家幾個個呀？
我有個朋友 屋企計埋佢得兩個人
同住屋企人中 但佢都冇事

中左2個家人
啱啱喊完黎

（一）
深喉唾液測試總共會測試2次
一般會在您入營後
第2天及離營前3-4天派口水樣本試樽給你。
（二）
當你收到試樽後，請依照指示留下口水樣本，試樽內的液體是檢測用的試劑，請勿把液體倒掉。
（三）
有關測試結果方面
除了呈陽性反應的情況下會通知你，否則衛生署不會就您的測試結果作任何通知

請問有冇方法查詢結果

二日內有事會通知 無事就無

我試過暗示ABC好難食 有冇得揀
佢話無 但之後黎到係印尼杯麵同合味道

無事既無事既

無

佢個蛋糕仔 倫敦卷 幾好食喎
周
同埋收到啲神秘零食真係好驚喜
估唔到人哋比幾百蚊一個月先有既神秘零食盒
我依家唔洗錢就有

如果可以一齊過聖誕就好

點同佢哋講要神秘零食
同埋成日wts佢哋會唔會俾佢哋覺得好煩

你就咁話想要咩零食eg 蛋糕/餅/糖 同飲品 就得

全部都想要點算

照講

係 有時唔係真係想食 但會好想問佢黎 好期待會收到咩

佢地應該唔會覺煩 應該都慣左
就咁講想要一份零食

你有咩我要咩 Come On

分分鐘喺呢度會肥過出邊

但我想要好多零食

我會話要一樣必需品，例如廁紙，水，沐浴露等，之後再搭紙包奶，果汁，蛋糕，零食同餅感覺冇咁唔巧意思

有少少掛住個種得閒睇下窗邊有冇神秘零食個種感覺

多謝你！
好在姑娘醫生都好溫柔好有耐性
宜家再訓下等食lunch

呢啲時候發生呢啲事真係特別sad
喊下都好 但呢到好多巴絲屋企人中左14日都出到院
你要好好照顧自己 佢地出到黎果陣都要你照顧嫁

我都成日睇窗邊 就算冇request都睇
我開始明我啲寵物成日徘徊係飯兜既感覺

有水同垃圾袋都開心

多謝絲打 佢哋屋企人年紀大唔大？ 幾殘耐出到院架
一出院就番屋企住定點

我都覺好surprise

我朋友屋企人 60歲左右
第十四日就出到院
直接番屋企

樓上有巴絲話佢屋企人仲早過佢番屋企
十四日都唔洗但就唔知係幾歲

60歲係醫院定亞博丫
有藥食？

上面有用百佳卡既巴打 你張卡有無突然沒有服務？
我打打下電話沒有服務 換機插卡都係

醫院呀 我聽講係打針

好 咁我都安心啲
番到屋企要用碌柚葉沖涼

Day2 午餐

今日食咕嚕肉 好正

包埋野飲架？咁正？

係 其實d野係幾好食 唔知邊到整

我都係 咁多日最好食呢餐

我覺得好味過學校canteen d 2餸飯

又拎廁紙既呢條友

上面寫銀杏館 但成日倒瀉曬

我要一星期份量呀 唔該晒

慳番一個月生活費過聖誕

成日斷線上唔到網 有冇得拎過卡嫁

尋晚8點幾問佢攞樽裝水 佢凌晨1點9先送黎仲拍我個窗嘈撚醒我

我住樓上 成日望
下面有個女人以為我地望佢 成日啤我地

我試過3點 送二卷廁紙
問題係 我無Order過

邊度寫丫 你講真架 比啲咁高級既野我食
銀杏館是香港數一數二的高級有機餐廳，社會企業， 聘請長者，設有意法餐廳、越式餐廳、私房菜及美食到會服務，自設農莊供應有機蔬菜及有機食品，食物絶對天然

你係邊個營 ？

竹篙灣

我都係喎 上次我夜晚9點order 凌晨2點都未送黎 但起身見到啲order 同早餐 水一齊放哂係到 無拍過門喎

入嚟之後第一次食曬個餐

Yes 🤟

準備了

咁都幾好 唔駛成日問佢拎飲品

佢有冇屌你

點解我冇公司名稱

執返黎

我一訓醒張卡就收唔到，得一格信號，仲以為得我係咁

我話想要啲零食同飲品呀唔該

問營地拎過算啦

支持，想過多一兩日要多張數據卡

已問 等送黎 無數據煲唔到劇

我一入黎就攞咗張，已經用爆

睇YouTube爆左Data都照睇到 算係咁

Post 2:

醫院果位爸打點呀？送左去亞博未呀？

Netflix得唔得

唔係好得 睇時間 佢果張SMT算係咁

因為2GB入面又冇野做 你拎幾多張都會爆

我仲有張csl上台
呢張3仔拎黎覆下ws算

依家張3仔又爆哂信號

我張3仔都復左活

講完呢句下一分鐘又沒有服務

話口未完又黎我又得反一格

廢到咁

笑死，張垃圾卡唔讚得

你都有一格 我沒有服務

營地d卡有時會無貨 一無要幾日
要拎既真係要快

想知其他用3台既人有冇事？定剩係百佳張卡先係咁